是日宵夜 餓撚請入。。。

正

好正呀，睇到好肚餓

係呀蘭子

米

可摸以分隻嚟食啊吉( ˘ ³˘)♡

呀桐，我晚餐食咗包薯片，終於頂唔順要氣炸雞翼食

可以呀

吉 你用咩醃的 好想食你整既雞翼

想食

超市買醃好哂

呀擒來吧

夜好餓

買定一包喺屋企

我屋企已經有一包
要自己醃

呀蘭好叻
我好懶

邊係 夏天煮飯好熱
係封閉式加冇冷氣

好似唔夠熱氣

買把大風扇喺廚房開行佢

頭先食咗薯片

會的 唔係真係熱死

我屋企都好少開冷氣，啱啱食野都係用芭蕉扇吹住

真？我屋企正西

我唔客氣啦